[都市傳說] 口罩大貨已到 ！夠口罩啦 ！炒家末日！

大貨到 ? 2月中開始好似已經唔見網上有點賣過口罩

sasa果D玩所謂突發 連隊都無得你排

香港生產口罩? 而家好似一個都無生產過

香港復哂工之後每日起碼消耗3百萬個

香港私營口罩生產可以生產到幾多原料呢

原材料比人加價同截料, 生產左果D比人秒清好似係

上星期見sasa有得賣唔駛排但三次元30個199N99 5個99 好多人諗左下就調頭走人

我都期待間d口罩廠會攪d咩出來

199 唔貴啦

全球短缺喎

其實係不過自己有貨同埋係女罩所以唔諗反而N99 諗左陣不過都冇買到

$200 得15個

一盒唔係30個

得15個咁都好貴我見女罩冇睇清楚

吹到五月就有貨

流浮山200刀手到先定口罩大貨到先？

一合口罩聽日開售， 大家估下一盒30pcs幾多錢?

大貨真係到啦 !一合口罩